* Hauptautor: Luke081515@de.wikipedia
* Mitautoren: Hgzh@de.wikipedia, FNDE@de.wikipedia, Doc Taxon@de.wikipedia
* Bot der mit der MediaWiki-API interagiert
* Beispiel für das erstellen einer Passwortdatei: Password.example.php
** Diese Datei MUSS angepasst werden! Anschließend das chmod 0600 nicht vergessen!
* Vorlage für Programme: ExampleProgram.example.php